\addchap{Anhang A}
\setcounter{chapter}{1}
\clearpage

\section{Pinbelegung des Arduino Nanos}
\label{a:NanoPinout}

\begin{figure}[!h]
	\includegraphics[width=\textwidth]{images/ArduinoNanoPinout.png}
	\caption{Arduino Nano Pinbelegung \\ (https://docs.arduino.cc/hardware/nano)}
\end{figure}


\section{Weitere Details, welche im Hauptteil den Lesefluss behindern}

\addchap{Anhang B}
\setcounter{chapter}{2}
\setcounter{section}{0}
\setcounter{table}{0}
\setcounter{figure}{0}

\section{Versuchsanordnung}


